Polo要換火咀, 番廠定搵車房?

如題, 車就11年2手車. 見到好多巴打都有整過, 但原廠唔知報幾多, 出面車房又驚比佢水, 有無巴打分享下?

換幾多支？牛頭角有間專整golf 樹蛙，polo應該都差唔多

聽過有人出去整火咀 用左大野, 整到車都唔著! 又要番廠, 所以都係番廠啦!

自己上網睇用咩火咀,再買料買火咀通
其實火咀好易換

街市上面嗰間？

自己換啦

好彩我出去整無咩事 番廠整一定貴少少, 但呢排出左個新package叫616 專for 5年以上車, 睇你岩唔岩

Thanks for sharing 岩岩睇左D價, 呢個package聽落唔錯, 遲D保養都可以用

打呔氣不如都返廠啦

自己換，5分鐘換完

唔識換嘅話好易整爆Coil隻插，出名易爛

火咀都換得錯間車房執得啦屌

我有架audi做保養換火咀都係搵街邊車房師傅搞
一架Polo崗邊啲車房都搞唔掂應該執得架啦

不過我搵開個個都係專整vw group既車
唔亂搵車房就一般都無乜問題